想問有冇毒絲外傭姐姐？

即係放假寧願留喺僱主屋企都唔出街咁

有 你想點？